騰訊今日收市升破400蚊，老衲請晒所有連登仔去打令沖涼

可唔可以轉食狗肉

你要食自己關老衲撚事

納Dee到時我幫你刷背

老衲一手鏈爆你春袋

請連登仔食衲煲

達啦 屌你老母

你老母係肉便器

淨係沖涼有撚用

你上茶樓飲茶唔通淨係飲茶咁on9

留名
要真波越南妹

點知你有無咁好死
你標題話沖涼，隨時淨係包沖涼唔包其他